我決定入CU engine 整翻響CU個朵👻

👨🏻‍🔧👩🏻‍🔧

其實我哋engine已經好出名

笑左出聲

CU NRE不知幾撚勁

香港得一間大學有核彈讀
講左咩自己參透

你講出黎有無笑？

出名17分

咪又係engine

巴打唔係有ust咩 咩major

你識我?

見你上個post有講

其實ust n展都唔係好得cu n展幾多

留名睇鍵騎出黎咬你